我岩岩先上到巴士，真係冇信號，走！！！

屌佢老母，我等巴士果陣已經冇信號，如何嘢都上唔到！
我而家先上到巴士，但巴士已經好多人等緊
所以好多人行緊馬路
走啊！

推

721
811